屌，好心食完煙就咪撚坐過黎啦

又唔知自己身上d 3手煙臭
又有毒，正宗毒撚，同謀殺有咩分別

係，臭撚過西咁

忍唔住要走開
佢自己又冇面，又影響人

佢唔會覺得自己無面，見好多食煙既人都唔覺得自己臭，煙味唔臭，問題係佢食完煙果陣味，唔識點形容，好似聞埋佢d口氣咁

所以走開同時要啤住佢

正評！

收工搭親巴士一定有個仆街煙鬼喺隔離，臭到開大冷氣都頂唔到。嗰啲臭閪多數係做地盤或咕喱工。

你以為啦
西裝友仲多
行過SOGO一班西裝狗